★施永青：無話賺錢唔申請得 中原集團一定申請

中原集團主席施永青回應指，政府推出的措施幫助全個社會，中原集團（中原、利嘉閣）大約7000員工，一定會申請資助。

問及中原地產首3個月有利潤仍然申請資助有否心理包袱，施永青直言：「政府無話過賺唔可以申請，如果賺唔可申請即變相懲罰做得好的公司。」他又強調，今年首季並不是旗下所有公司賺錢，而且無人能保證未來數月一定賺錢，所以會申請政府資助。

7000員工X $54000=

$ 378,000,000

條柒頭又買多幾間豪宅啦

我撐佢喎

政府啲錢唔攞就笨柒啦

所以話香港所有政策全部都係利益輸送
有乜理由呢d利民措施係比公司而唔係比打工仔
政府有曬交稅record根本用退稅方式做係最簡單同幫到最多既人
公司個邊咪幫佢交下租囉係要將員工同公司綁埋一齊

正義之財

好過益黑警

正苦最叻亂曬錢 養埋啲懶豬

不如比我攞去叫雞好過

d錢完全幫有錢佬

根本資助9000蚊人工就是利益輸送，最大得益者係黑警

你有本事打劫庫房我唔反對

仆你個街，咁大個集團

你肯定AA狗底薪有18000大元？

比你叫雞3分鐘無左成皮

屌利物浦d 人麻煩上水

明奴

[黃色經濟圈]有間黃店會為還押手足提供私人膳食

呢條極品無恥賤種
香港人一定屌唔到佢好似痢狗咁撒回

lm

呢條撚樣隨時捐錢比黑警啦

比起美心 中原無比人裝修過仲拎一大筆
成抗爭最大贏家

智將講兩句